頭先朗豪出面有班狗追緊

痴撚線， 叫口號玩人鍊都拉